如果林鄭真係有癌 以佢性格一定會整單大野轉移討論視線

有證據我哋先再討論啦，費事造謠

所以即刻死咗件

on9

唔俾戴口罩算唔算大野?